我想依家出

會唔會好危險 驚一條友比差佬打

休息埋佢先啦 如果想黎真 聽日應該要戰鬥到夜晚

我出左了 想同大家一齊留守